媽咪麵燈撚到到石油穿20蚊，做得好

我一早叫你地收手

走得快好世界，六月期貨仲有大把水位跌
睇下3175點strong hold

痴線

條友真係燈到

Put 油 賺左廿幾個
多謝各位 牛油軍